奴才：安守本份做奴才咪好囉，又有骨頭，係要激怒主人搞搞陣，而家好啦，主人唔拖我地放風喇

奴才邏輯就是這樣

藍絲最興既論述

比你強姦係一件事，但係要幫你含撚就絕無可能

奴隸小隊長渴望獲得奴隸主的賞識,於是奴隸小隊長對待奴隸的手法比起奴隸主更為凶狠毒辣